本人lol大師實力 你問我答

介紹下自己先
main汎 犽宿 雷文 李星 劫
自問有大師實力
覺得boxbox faker yassuo 只不過係明星效應下既產物，比人吹大左好多
有咩對線，出裝問題都可以問我
如果想挑機留低自拍一張夠靚女我會考慮接受

時間人點玩

好多銅牌都會話自己有咩牌既實力

好多銅牌都有手有腳添

招大可以幫你回好多血 小心d用

巴打講廢話？

玩時間人招大時機唔撚重要？

自問

大師實力咁其實係咩牌位
任叫？

重要不過洗撚你教咩 係人都知

想低調

大師實力不過卡銅5

講完又話係人都知
你識放就係你有大師實力唔係我有啦

放岩招大就大師實力 咩玩法

本人lol曾經菁英實力 你問我答

無 拎黎串下你地班銅銀金姐

廢

串乜尻 可能真正銅銀金既係你

自問大師都講得出 你玩撚哂

真係自問大師

自問 自慰大師就有你份 夜喇,訓啦柒頭

你望下出面？

白金咋話

S2到依家無打過rk. 應唔應該打rk

點樣上白金啊

識一個on9仔成日話自己大師 其實只不過係白金 仲要比金牌仔屌打

點知你係大師實力?
放個demo 睇下

自問faker,不過卡緊銅5,有咩唔識都可以問我

我都係啵Ching

學下用腦打lol

點放？

自問有冠軍實力 就差一隊好隊友同我打世界賽

關我撚事

尻吹426 含撚啦巴打

錄完放上youtube

咁d人咪知我咩名？

真係高手怕咩人知道 明顯你就垃撚圾

你估我係你呢d on9 仔無人識咩

自問唔洗隊友單憑可以一人力量可以屌打成隊Skt

只係次次都冇4條友掛機俾我1人發揮 你問我答

自己死出去開post啦

想問卡特開大之後點連技好

巴打好勁

睇情況

假如打到巴龍得番3分1 開大後對面殘血 應該追上去定食巴龍

睇隊友

我睇住你老母比人輪姦添呀
答呢D答案你死撚左佢啦ON9仔

唔睇隊友？

睇你老母塊爛陰唇

銅牌都答到你嘅答案
認真答好唔好

福建人出ad定ap好？

食野要洗手
招大放得岩
阿媽係女人

人如其名 廢話連篇

客家人

樓主前期中路有咩對線觀念，例如poke完人應該要點做

下？
咁樓上提供既資訊都唔夠
一陣我話打巴龍又話點點點
一陣我話追殺又話點點點
成班金銀銅連呀媽係女人既野搞唔掂

睇下自己隊同對手個隊有咩英

白金1點上鑽5

問下自己多數輸咩先

樓主答左等於無答

利申牌位大師 唔係自問實力大師

自問實力有冇大師？

樓主唔係答睇隊友就係睇情況，仲衰過啲bot代答

唔睇隊友唔睇情況？

幫樓豬答睇情況

main汎 犽宿 雷文 李星 劫
擺明假膠駁留意

比到詳細情況再答

有咩問題？

卡特頂到巴龍幾耐,二下俾人打返轉頭都似。

唔好起底ok?

幾時答

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

Funny 令我笑咗
比個正皮你啦

唔洗人認同

爐石有傳
計返lol都應該有大師實力
有咩都可以問我

本人韓服大師 台服菁英頭50 main sup

請問樓主對韓服職業選手有咩好方法 次次順風變逆風 有次對wolf試過下路比人打到0/7/1 ad0/8/2 但ad唔差 懷疑個ad係bang小號